生蠔！

邊度有任食生蠔？唔想酒店自助餐
thank you

生蠔鋪
你俾幾多就可以食幾多
任食嘅

想好似比一個價錢，任食個隻

有既咩

任嗌架喎

邊間？

咁你都唔明

咁都要介紹間野比我先得！

點解要作賤自己 食幾多咪買幾多囉，任食個價錢一定貴過你散買，仲要唔荒有靚野食。你又會怕蝕底食到肚痛，命都短幾年

而家香港生蠔大部份都係來自深圳灣那邊, 唔建議你食, 要食就搵D講明係外國入口既酒店餐廳食, 唔好貪平

仲未明

買左機票去北歐味任食 lo

諗起樓豬俾幾百蚊去任食啲成本10蚊隻嘅生蠔食左十幾隻然後第一肚痛仲要覺得自己賺左個on9樣

果然無知係好可怕

生蠔本身就係小食冷盤

當有寶咁成打成打咁成真係鳩鳩地

唔好撚班新會然啦